「黃店打手」是日靚午 高質小時光

咁啱做野要落觀塘 搵黃店食lunch

去圖

鹽酥雞配珍珠奶茶

鹽水雞配香芋拿鐵

環境

好撚高質

推

尖沙嘴果間難食到仆街

小時光之前有po插到上天

樓主食開屎。。。。

OK 啦 但lunch time排撚到仆街 嗌完等起碼半個鐘先有得食

係咪搞錯左...
好似得觀塘有...
尖沙咀第間來嘛

對的

1:30來食咩人都冇

小食糖，好似係分店黎

執L左啦

果次下午三四點去食，得我一枱客，叫兩set嘢等咗參唔多半個鐘，出到黎啲食物係凍嘅

呢間垃撚圾

【偽黃食肆小時光】屌啦星食人血饅頭

個post連熱門都上唔到...
有冇proof先...

【好食是良知】小時光由鳩佢執啦

難食歸難食，人血饅頭歸人血饅頭

小時光。。

樓主食開屎？

就算黃店都係咁話